大家最近睇緊咩書?

有無咩好書推介?

莎士比亞

麥本三步喜歡什麼呢

被討厭的勇氣

愛情和其他魔鬼

流浪者之歌 & 荒野之狼

秦吏

《赤裸裸的共產黨：共產主義如何危害自由世界》
好似一月時已經喺連登提過呢本書
不過睇得慢, 依家先就嚟睇完

原著(英文)第一次出版係喺1958年, 最新版好似係2017年
中文譯本就係喺2019年出版

呢本書可以算係共產黨簡史, 有:
馬克思、恩格斯、列寧、史達林等人嘅生平
共產主義嘅概要: 起源、理論、謬誤
主要講蘇聯、美國之間嘅關係變化(二戰前、後)
討論1960年代, 共產黨提出過嘅45個目標, 如今有幾多已經達成咗 (其實只剩1個係未達成)

我覺得睇唔慣史書嘅人都好啱睇, 文字表達得唔悶
同埋同自己息息相關, 你每睇每一段, 都可以令你諗到支共

Discourses of Epictetus

第一本好睇 第二開始一般
唔知第三本點

Ray Dalio - Principles

反對愛情

weekly playboy

戰爭與和平

真心，係咪網上嘅對白咁？
想接觸但唔知點解有無形障礙
連漫畫都唔得。。。（我睇過小朋友插圖版，日本少女漫畫版，英文版都衰咗）冇中英閱讀困難
睇到紅樓夢史記等古籍
英文睇到harry potter 全套 amy tan Stephen king 等

lm

咩apps

查拉圖斯特拉如是說

readmoo甘出名刀吾色=3=‘

海德格being and time

古典時代瘋狂史
臨床的誕生
監視與懲罰
法律的概念
平凡的邪惡
暴君：莎士比亞論政治
獨立革命的世界史
主權在民論
亞斯伯格的孩子們：自閉症在納粹維也納的起源
史家的技藝

Our Malady
The Rule of Law (by Tom Bingham)